有無人同我一樣好抗拒食苦瓜？

我細細個就好唔中意食瓜，我好中意食老麥既雙層芝士孖堡既包但會走青瓜 。
屋企人就好中意食苦瓜，成日整苦瓜湯，苦瓜炒蛋，苦瓜炒肉片等等～我好憎食，我屋企人就會成日整千奇百趣既配搭比我食，希望我接受到，但都仲未撈到一件苦瓜菜式我接受到 我嗅到苦瓜既味就好抗拒，好唔中意嗅同食。

到大個左都會嘗試下食瓜類，依家仲唔洗走青瓜，但依然都接受唔到苦瓜味道，係咪要歷練多幾個人生先懂得欣賞苦瓜既甜？

有無人建議下整苦瓜既菜式既配搭，可以比我參考？揀飲擇食真係唔岩，但我真係好唔中意苦瓜。

細個好憎
大左勁中意食
煮得好食是唔苦的

幾鍾意食
苦瓜排骨湯

可能因為我老母可以整到佢唔苦

苦瓜炒苦瓜都唔錯架

你前世應該係比瓜揼死

甜左都係仲覺得係苦

到你大個D自己買送既時候就唔會有偏食既問題架啦

因為正常人唔會買自己唔鐘意食既野

苦瓜豆豉鯪魚
btw 苦瓜有分幾種 有一種短身大粒凸嘅好似唔苦

應該係，仲要棺材有苦瓜陪葬，仲討厭

好撚憎
一黎佢樣衰 二黎佢苦

吃得苦中苦, 方為人上人

真想不到當初我們也討厭吃苦瓜

呢個真，依家都唔會去選擇買

岩，仲有臭苦瓜味

啲苦瓜買雷公鑿嗰隻
然後切好搵啲粗鹽先乸一乸佢
佢會出啲黃色水
出水之後再沖一次水洗一洗先煮
就會無咗苦味
用蒜頭炒熟就好好味

原來有分，點分架？

用鹽淹過就唔苦嫁啦

真想不出當初我們也討厭吃苦瓜

半生瓜

X2

去苦味？

同你一樣，我覺得苦瓜呢家野可能年紀越大就自自然接受

要浸多幾年歷練先得

我會試試 好似會好好味咁

雷公鑿好吃d，長身果隻唔好吃

唔知苦瓜有分咁多類

苦過後更加清

樓主未吃過苦

釀苦瓜幾好味 有肉

大過咗乜都食，燈籠椒青椒

建議十幾歲細路乜都試吓就最好。

以前會好憎食，嫌苦
宜家就唔抗拒。
其實同隊啤酒，甚至食煙差唔多，因為生活更苦

細個好憎食苦瓜
但而家逐漸愛上咗個種澀澀地嘅味
好想返返去唔食苦瓜既時代

樓主唔鍾意食苦瓜嘅原因好簡單
就係你嘅人生未夠苦 帶唔出苦瓜本身嘅甘味

我都唔鍾意食
都諗唔明 人鍾意食好味嘅嘢好正常
點解有好嘢唔食要去食啲苦嘅嘢
明白有好多人鍾意食苦瓜 但點解每次同人講我唔鍾意食苦瓜都畀人話乜話物 唔食都有罪咁

吃過人生苦，但味覺苦唔受得

真，味覺同人生係唔一樣 我味覺抵不住苦瓜味

可能真係要 以前我連筷掂下苦瓜都要換，而家唔理咩品種都掃晒

筷子

細個唔鐘意食 覺得好苦 但係大個左越來越唔覺得苦 仲覺得味道唔錯 可能因為生活比苦瓜更苦 所以先覺得苦瓜越來越唔苦

我又未試過咁嚴重，但苦瓜味同榴連味一樣咁強烈好似嗅得出

食得到既時候即係你已經變身人上人

可能真係要愈大會愈識食苦

屋企人一煮苦瓜，最少食2碗飯

炒苦瓜？

排骨炆苦瓜 我好細個已經食苦瓜

試下先 最多比面老母食一舊細細個到依家都係

我成日自己買苦瓜食
加少少糖同鹽
用水煲佢15mins

一星期起碼食兩次 暗瘡少左

苦瓜好有益 食得多愈來愈鐘意食

挖乾淨中間有冇用
細個食係覺得苦
之後平時自己煮會挖走曬中間白色
食落唔覺苦

細個直頭食苦瓜會嘔 依家就接受到 但唔係中意食同唔會食好多